FLOW MERCHANDISE
--------------------
di warehouse tdk ngecek item per item.
dikirim per box. isinya macem macem.

WAREHOUSE
RECEIVING
- ada menu receive mc
- daftar semua po mc 
- yg dipilih wr. list item mc dri po-po itu
- pilih item dicek dengan koli yang dikirim 
- ada tombol create coli. 
- insert jumlah koli + generate kode dgn jumlah sesuai jumlah koli + input keterangan [popup]
- done receiving. -> printout semua label.
SHIPPING
- list stok gudang (koli) dengan keterangan
- pilih koli yang akan dikirimkan
- create shipment -> popup confirm : isi truk
- bikin 2 surat untuk diprint
- 1. surat jalan : (shipping)
	ada nomor surat jalan.
	isinya daftar koli
	document number nya sama seperti koli. tapi sequence nya pake sequence suratjalan

  2. surat pengantar (packing list)
  	ada nomor surat pengantar. dri sequence surat pengantar.
  	isinya list barang yang ada di koli.
  	dibreakdown per koli per item

STORE RECEIVING
----------------
kalau ada barang yang tidak sesuai . ada retur. 
purchase return
store create purchase_retur. pusat approve. gudang receive by purchas_retur_no

WAREHOUSE
-------------
liat berdasarkan po.
1 koli bisa saja beberapa po. asal supplier dan toko nya sama.

pilih po berapa koli.
milih koli yang dikirim = packing list. marking list. 

QUESTION :
-----------------
- purchase order. per store per supplier atau per supplier aja
- MS/23 di surat keterangan itu apa?